法唔法國靚女多數都係生女bb?

關個老豆事 個男人咸濕多數生女

我要生咗先答到你